登录到你的应用程序市场片段点击进入产品页面的用户比例以百分比表示，称为转化率。应用商店优化成功：您必须衡量的五大关键绩效指标| Juned Ghanchi | 2020年8月28日|搜索引擎观察
这些积分在多回路费曼图中呈现出惊人的比例，当研究人员沿着这条线前进并在更复杂的虚拟交互中折叠时，费曼图开始发挥作用。粒子碰撞的数学结构进入视野| Charlie Wood | 2020年8月20日| Quanta杂志
他说，在贫困地区和少数民族居民比例较高的地区，检测率较低。哪些城市在获得新冠病毒检测方面存在最大的种族差距|金秀林| 2020年7月22日|第五届38
流行病学家根据阳性率百分比，或阳性检测占所做检测总数的比例来区分这两种可能性。美国在很大程度上浪费了新冠病毒-19封锁所带来的时间。现在怎么办|乔纳森·兰伯特| 2020年7月1日|科学新闻
2019年气候公平指数报告发现，在有色人种比例较高的社区，能源、交通和住房等基本需求的成本负担要高得多。是时候重新审视这一垃圾城市政策了|乔·贝蒂斯、玛丽安娜·加西亚、伊莉丝·汉森、杰克·克里斯滕森和奥罗拉·利文斯顿| 2020年6月25日|圣地亚哥之声|
白痴成倍增加，与累积的法律刚性成正比。繁文缛节扼杀了善良的撒玛利亚人|菲利普·K·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽报
但这仍然是一个男性业主拥有投票权的地方，这只占人口的一小部分。拿破仑是一个炸药独裁者| J.P.O'Malley | 2014年11月7日|每日野兽
你在“纯”食物上花费了过多的收入。Orthorexia：当健康饮食成为一种困扰时| DailyBurn | 2014年10月25日| Dailybast
他说：“人们的恐惧正在蔓延，需要冷静下来。”。纽约护士是埃博拉风暴中的平静| Abby Haglage | 2014年10月21日| DAILY BEAST
2002年的研究指出：“相对较小比例的男性应对大量强奸负责。”。持续帮助大学强奸犯的数学|迈克尔·戴利| 2014年10月3日|每日野兽
如果现在我们转向形式的更高方面，例如对称性和比例，我们会遇到困难。儿童的方式|詹姆斯·萨利
相当一部分的工商新闻现在都被写到了结尾。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
事实是，法国师中白人的比例很低；塞内加尔人太多了。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
您参与生产您的公平资本比例；你什么也没给。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
当特征开始以更像形式的东西来表示时，我们发现在大多数情况下，奇怪的是比例不足。儿童的方式|詹姆斯·萨利